2am到關西機場 2pm搭內陸機 中間做咩好?_?

天光前應該留係機場 大概7至12點諗唔到去邊
如果去鄰近Outlet 佢又十點先開 行唔得一陣又趕住走
又唔想搭去難波 一來一回好似好嘥時間

去邊好 求意見

去膠囊旅館訓覺囉

唔好話outlet未開, 10點前乜都未開, 算吧啦.

港奴mode:
帶埋電腦, 呢段時間做公司嘢

去食返杯新地先

Agger
如果唔係第日無精神咪嘥左日

而加咩味

天光前我都會瞓啊！

落機直飛奈良
趁天未光無人見到 同d鹿執返幾劑先
天光之後就去新地 食到差唔多時間就飛返關西機場